老實講 高登已經得返個殼

除取保留得住高登呢個名
根本入面所有會員同文化已經變曬質
我每次入去都好失望
剩翻一堆5毛狗係度互相打飛機
真係連回覆都費事

依家重要cheap到請打手想人過返去高登個邊

見到lihk呢邊反而有啲重拾以前高登影子嘅感覺